公投 共產黨 定 清朝衰D?

正評 共產黨
負評 清朝

共產黨 no doubt
清朝起碼係外人
共產黨係漢奸打返自己人

兩個都係垃圾

小朋友先會做選擇

連朝

五毛軍頂住啊